想報仇

發現女朋友個WhatsApp 有同第二個男仔有纏綿對話
我知道個男仔有參加社會又搞衝擊
宜家想搞佢罪証再報警篤灰

會員 #165028 - 天安門旅遊 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

周街都貼連豬搞到心都煩哂 - #1

誠哥真係好醒目 - #1

想同琴晚太子站嘅一個勇武道歉 - #1

好怕d勇武派 - #1

（求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩 - #1

意見及舉報：

殺狗

係你嘅就係你既 唔係你嘅留都留唔住

拉

仲諗住認真覆你
我自己提醒左自己...

我唔你五毛
呢件事係真

收皮啦屌你老母

會員 #165028 - 天安門旅遊 ,前稱Frizzle(港豬), Alexander(離地)極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 周街都貼連豬搞到心都煩哂

#1 - 誠哥真係好醒目

#1 - 想同琴晚太子站嘅一個勇武道歉

#1 - 好怕d勇武派

#1 - （求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩

#1 - 想報仇

Show Blocked User - 天安門旅遊

平時做開五毛
有事出番個正經post冇人理好正常

好似黑警打完人地仔女
又唔想自己仔女比人蝦一樣

邊有咁著數

屌你條五毛又改名

5毛，bye

返去打飛機啦港豬,你左手咪你女朋友囉

狙擊手

[長期追擊] 樓主五毛 起底 block ////////////////////// 善用不推文回覆

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
天安門旅遊
(會員#165028)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?